市民高唱 獅子山下 撐警察 譚詠麟 鐘鎮濤 等著名藝人冒大雨支持打氣

推

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬